一個城市 只有一間大學

收皮啦
今日起 成個都會嘅旗都係我揸嘅
一個都會只有一間大學

都大？
邊撚到大呀 睇過

我都大架

一山不能藏二虎
一城不能藏二大
吾城取代都大

新都會都係我地都會大學睇㗎

不了，10後愛國精英讀就述北大清華，香港呢D舊殖民地大學

MU